屌你火箭金屬碎片衝上白臘灣！

大家買定清水
都唔知有咩輻射
食唔慣金屬元素周期表既我表示要開始儲粮了